屌你老母，正事又唔撚做先，香港人唔值得擁有自由

屌你老母，正事又唔撚做先，個班on9 KOL 自己要打生打死竟然可以重要得過Poly 圍城6個月. 其他手足俾人拉，有活動唔見咁有回響，呢d 咁既人就拉哂所有focus ,陶輝單野又未搞掂，25kg 冰毒案又冇咗影… 各位大佬，你哋知唔知自己其實好撚忙ga ,冇時間浪費係唔重要既事上面，仲有好务更重要既事